你地會唔會幫另一半撩耳仔

玩吓佢個 lone

Happy 撩ear

我果個話好污糟唔肯幫我

邊度污糟

之前襯條女瞓着咗射落佢個耳窿度
之後俾佢扭斷咗兩隻手指

唔係扭斷條丁咪偷笑